其實點先叫成熟？

究竟點樣先叫成熟？
俾個範圍黎啦大佬

錢

點先叫有女人味

破處後

我朋友同我講 ： 百貨應百客，睇你想溝咩女

咁成熟咪即係老囉 我寧願自己去返半成熟,大家開開心心嘅時代

3成熟岩岩好😅

你唔會問呢個問題嗰陣

yes

冇

15歲果時以為自己好成熟，20歲睇返轉頭真係覺得自己當時好幼稚！

20歲果時以為自己好成熟，25歲睇返轉頭真係覺得自己當時好幼稚！

25歲果時以為自己好成熟，35歲睇返轉頭真係覺得自己當時好幼稚！

我而家35歲我覺得自己已經好成熟，不過我諗要五年後先證實到！

秒

明白世事唔係自己掌握
明白相愛容易相處難
明白愛唔一定擁有
明白現實既無奈
接受上述既明白

成乜撚野熟呀，，講野唔啱聽，想法唔一樣咪話鳩你唔成熟囉，根本藉口黎

我覺得成熟第一個條件係要肯認錯 然後改 雖然好簡單但你可以諗下自己一生人犯過錯後 然後有改過ge 次數有幾多

當你死左老母果日，朝早起身喊完，下晝翻工可以好自然咁笑住對客，夜晚又可以笑住同朋友食飯
咁就代表你成熟

係岩既時候用最好既方法處理件事，唔會比自己既情緒左右決定